岩岩Skout識到條女出埋去，原來係詐騙。你問我答

如題

圖?

比人騙咗乜？

呢個係條女個skout

最撚緊要嘅問題偏偏就唔撚答

留名

聽說太理想的一切 總不可接觸

咪係

出到黎個樣唔同哂，樣唔同都預左，但係約左6點食飯，7點先出現，佢話老細遲放，都算，忍，但係佢明明話肚餓又一直話行多陣，唔食住。

過咗好耐佢終於肯食，佢話佢朋友介紹咗間野比佢食，去到原來間野係啲舊式樓入面，門口出邊有個男人企咗係到，佢話冇人開門，戈陣氣氛怪怪地，個男仔好似識條女，然後因為冇開門所以我地就打算走，走戈陣條女行先，個男仔叫住我：小心啲。成件事變得更加奇怪，然後個女仔又帶返我去個商場行，行咗好耐都唔肯食野，過一陣又話個fd講間野有開，然後又帶咗我去戈間奇怪野。

入到去點野食，佢明明話過佢第一次黎，但佢已經好似好熟落咁，問啲menu冇既野食，然後愈點愈多。後來，野食終於黎到，但係全部都係垃圾，難食無味，賣單仲要800幾蚊。

Sorry呀各位，小弟打字慢

食左

呃左你d物？

你比？

太子唐3樓cafe?

係

屌左?

有無條女相？咁衰格 巴打們要小心啲 認住佢

又多個受害者

咁都中 知名黑店？

相我就冇影到，走都走唔切，電話就有個64274213，佢所有相都係呃人，係豬西黎

好彩我最後冇比錢，但係哂左好多時間，同埋依家都仲未食飯

間野有咩事蹟？

然後最後食左

我上次$9xx, 食到半飽走左

點解可以唔洗俾錢就走？btw 快啲去食M記加大

啲野食係咁樣，但係800幾

屌我都中過伏

又話埋單800 點走得甩？

點走得甩？

屌你果八舊水都要呃

咁多巴打中過伏

我嗰次食左1200
D野食仲要難食過屎

而家啲人有野唔做…
搞咁多野呃人幾舊水……

條女係p圖定直情唔同人？

咁嘅質素仲衰過買波仔食

想知點走到

其實最重要一點係
如果係真人差相少少都算
係豬西樓豬應該即刻調頭走啦下嘛
俾人呃已經夠蠢 仲要係俾豬西呃 抵撚死

我都中過伏 屌佢老母

咁撚蠢

係唔係果間武器cafe?

點走到

有冇OpenRice

多謝建議，正有此意。

見到張單800幾，我唔比錢，然後個店員吹賣單，我都唔出聲，等佢出聲。佢話佢得100幾，咁我就話我得200幾，佢突然好驚，問點算，搞左一輪，就話留低佢個袋去襟錢，然後見到佢特登冇拎袋，落到去話佢冇帶卡，叫我ok/7仔襟，點知我冇EPS，然後有部機叫我襟點知又out of service，佢就話上返去先，上到去佢又突然話佢可能夠，想拎我200幾蚊，叫我比佢之後佢去賣單順便去廁所p.s.呢次係佢見面第3次話去廁所，我覺得好奇怪唔想比呃，叫佢係我面前賣，佢唔肯，講唔過就話去廁所，我即刻起身話：佢話佢賣單，我走先，就開門走咗。

唔知佢p圖係咪咁高超，但係物理黎講係唔同人

間野好似冇名

我都覺得自己太好人，蠢撚死，應該見到佢戈下就話：我唔係，你認錯人？

即係你有冇俾到二百幾蚊？

之前有個POST D人仲話第一次約會男方唔比錢好無誠意

分分鐘都係騙子

佢右上戈兜係白汁xx意粉，然後右邊係黑松露xx意粉，但分別只係多咗幾粒黑色野

好波呀！呃人呃到咁仆街

冇比，死都唔比，之後佢話去廁所

...小姐你姓方？

你又知

認真，靚女陪食飯，比一千蚊都比，但係豬西真係2蚊都唔想比

你ex

蠢唔晒

M記加大，好飲過戈間cafe好多

有冇間 cafe 名？

似乎專劏咸濕仔

加多兩隻雞翼定定驚先啦

生日0419？

叫你小心D個男8成中左招

[url]唐三樓Cafe 網址:
係咪呢間

見完隻豬冇胃口食咁多野

係呀 exactly

lm

咁多ON9中伏既 未聽過原來連餐廳都有呢啲詐騙

openrice嗰d係打手? 點解同樓主啲相差咁遠?

個男仔叫住我：小心啲。
你咁都唔醒水

OPENRICE不嬲都係咁架啦

ho ball!

係都唔出奇，openrice戈啲相勁多人，我上到去得一班人候住我銀包

啲相全部偷番黎，你仲po出黎害人

係囉 自己勁死蠢，仲諗住走左唔會返返去間野就算，點知又返左去

要比大家知道skout呢條女係呃人，咪上當

Openrice食評假、啲野食賣相同真實差好遠就正常
但啲碗碗碟碟變晒膠兜真係好離譜
唔怪得啲野食menu無

兩登都好多受害者

ig:emmaxfung

想睇條女真人相

佢俾人偷圖咋，同約你出去嗰個兩個人黎，樓主rip

係，希望大家唔好怪錯好人

十幾廿年前icq呃人去旺角學結他
又係有高登仔相認

樓主照下自己個樣先啦

睇最近個負評
17年轉左手

每樣當你200，點埋單800幾？？

有4個盒wo
再加埋兩杯野飲又100
仲未計服務費

咁嘅價錢我唔好去ifc食?

個樣似係外賣

食嘢唔比錢小心拉得㗎

呢d 行騙手法大陸叫酒托 , 以前得大陸會發生
而家新一代香港人學曬大陸d 野,
我真係覺得部份香港變得好似大陸人咁鐘意偷呃拐騙

抵撚死啦 咸濕仔

三里屯好多

Openrice 只要俾錢就可以delete負評
有時直接連負評都唔俾post

兩個人食野，一個人走咗，另一個賣單合情合理？如果佢地同夥然後告我既話咪要告埋個同伴 應該冇問題掛

真係第一次聽
搞咁多野呃個幾百蚊
老老實實打工啦

樓主，你同條友傾咗幾耐先約出去？

我又中過伏

一個呃八百
十個一日都八千啦
打份工一個月先兩萬

呢條女好撚正 我成日j

見到連登啲on9仔比人呃真係好撚好笑
啲騙局真係長做長有
香港男人真係蠢過閪

呢份parttime黎，七點前真係番工老細要ot

##fatc

間餐廳係假嘅? 地址係邊
咁多連登仔中伏

影食物都唔影條女個樣

月經post

好耐好耐以前係高登時代已經有巴打比人呃過去太子樓上cafe叫貴野食

想睇條豬西個樣

個男仔都係好人? 求樣

笑撚咗，小學陽光午餐咁嘅柒樣800蚊

應該200 埋單 佢屈你800

呢間野都有晒前科架啦
好耐之前已經有人開過post
估唔到依家仲係到
但樓主竟然可以全身而退

乜依家d人連餐飯都要呃 咩料

睇睇下

我比較有興趣cony 同 ex 相認多d😂😂😂
講完0419 唔見左人

有無下文😂😂😂

全身而退真係屈機

樓主應該偷拍條豬西啦

點樣一日呃十餐
食個飯都成兩個鐘

我都係

Cls 司華力腸 $48

著條 $46

係咪真係全身而退 真相無人知

巴打又講下故仔？

你ex揾你呀

點左相 樓主

我一開始已經咁諗

幾年前都有 d Skout 女話好悶好唔開心想叫人出去飲野,
個陣唔識死咪出去睇下佢乜料囉, 跟住去到 TST 某大廈附近度等,
佢就出現, 講真樣就正正常常既, 都係同相唔同架喇,
咁我平時都有出開老尖飲野, 去到後佢話知有間 bar 同朋友去過,
跟住我話不如去另一間我去開, 佢話上去可能撞到朋友所以上去,
去到門口係一 d 任飲場, 門口有條友叫我什錢,
話女仔收 200, 男既收 400, 咁條女就梗係叫我俾錢啦,
我心諗兩仔友飲, 六百都開到枝黑牌啦, 咪話唔入去囉,
跟住我就走人, 條女又冇追問, 落到樓後我就收到佢 message,
佢影左我側面相, 話 X 登見, 好在我係大眾面又戴哂 cap 帽,
同埋我同佢溝通既都係太空卡, 所以最後冇事

DLLM 個張相入面D意粉全部埋單$800?

我想知佢點解覺得我係佢個ex多啲

睇嚟個女仔唔想理個ex

騙徒手法層出不窮

佢有冇post 到
不過你都係出嚟玩嗰啲嚟啦，識用太空卡玩

大陸至少呃你幾千，香港呃你八百，腥講人真係有良心☺

巴打老江湖

我睇唔透，之話豬西小姐係間黑店有股份，所以呃人去食?
定係豬西小姐純粹呃餐飯食?
佢有股份既話，呃800咁少黎做咩？

咁你同ex點散

800蚊可以食到餐好既仲可以打埋卡喇喎

月經post

記得上次個post條女係半個鐘約一個d巴打係信和門口等, 跟住條女遲到，d巴打們係連登開post相認

都唔知話你醒定唔醒

唔會係純綷呃飯食啦
一定有錢分，或者間鋪佢有份啦

呢下真係好神奇, 你話帶去酒吧開酒屈錢都話. 而家係濕鳩cafe仔開陽光午餐, 呃得幾百, 連一千幾百都冇.

要做騙案就呃盡D啦, 呃得咁少冇D大志

一日呃一個 食物成本低hea煮
條女又唔使付出 諗落都和味

點解店員會俾樓豬走
點解店員會叫樓豬小心啲
唔係一齊呃樓豬架咩

點解第一次去到會未開

我當佢張單850, 成本50, 同間鋪拆一半, 做一單先得嗰400, 仲要冇咗最少2個鐘(帶個男仔上去食嘢巡例傾下偈).

拉勻200/hr, 去做PTGF算啦, 好似話豬西都唔知幾多百一個鐘.

可能佢地去買外賣間野未開, 佢地都唔開得

叫樓主小心果個好似唔係店員黎，
聽佢地咁講，似係中過伏既受害者黎，應該係去搵間黑店尋仇，企左係門口，所以豬西小姐先帶樓豬走人

800蚊

反擊

呢類騙案有左好耐啦
咁多連登仔好似發現新大陸咁

咁都有得相認

Skout女閪到要呃得一千幾百

點解你要埋單 AA會點？

Rock哥之前講過 又係有巴打中咗招

其實佢地一日唔只搵一條水魚

上年定前年睇過POST話
帶左個巴打上去叫完野食 就叫佢等等
然後條女又落樓下帶左第2條仔上去

好似話成餐飯條女都無坐係度
之後比條女帶上去既仔 就係度你眼望我眼咁

樓豬毒唔曬，可以零損失而退
係豬咗感情

係平均30分鐘左右一單
樓主係係突發事先咁耐
同埋條女擺明係唔想蝕底
又唔想聽落似做雞咁難聽
不過講真 人地做雞血汗錢
好心佢就正正經經做雞啦

諗到個情境

屌你個閪一個人的晚餐 我都撞過
我話我約過人出去食飯冇影廢事中伏佢就block左我

咁究竟呃左咩

點解可以蠢到咁...
第一次約會地點如果係條女定就多數係伏

點解第一次未開呢
係因為個外賣未到
咁佢野食到左
就先可以拎個碟倒返出嚟呃人
二百幾都想呃就應該係外賣條數圍到皮

屌 又係我

唔知係咪之前我遇過果個，約食飯有時約家樂坊等，或者旺角其他地方等，每次都係隔半個鐘至一個鐘之間，果條女係咁話返緊工仲未收得工要開OT，但係從來冇見過真人 又唔係呃錢，完全唔明咩心態

想知豬閪乜樣

最後個女仔比曬？

我都覺似係受害者

但係企係門口同樓主講小心個男人係乜水

好似電影情節既伏筆咁

2018都仲有人中伏

有冇勇士去撚

講真
睇個profile都知係用假相啦
靚女仲要有咁多張靚相
會唔會上嚟skout搵仔仲要同你食飯呀

邊間外賣賣d野咁難食

你仲要食撚左餐飯

網上識人要小心

黑松露=胡椒粉

黑胡椒 + 松露味薯片包味精

樓主勇武

幾抵屌

大廈個男人又幾好人
樓主又醒
哩幾碟野真係200都嫌貴

20蚊都嫌貴啦
個沙律真係求撚其摘d草射d精落去咁

咪係
其實駛乜外賣
d垃圾我都識整啦

玩得呢d
好少俾你識到真係好女

點解你咁on9

好波

你又係咁？

用下個死人腦都知會唔會有條咁靚嘅女要玩skout 仲比你免費屌啦

二百幾都唔洗比 明明就係你騙佢

小圈子自己開po 圍威喂啦屌你老母, 我唔柒想知邊撚個cony 同佢ex 既野

其實樓主免費呃咗餐飯
想呃樓主點知俾樓主呃返轉頭

agree 樓主好波

屌

所以最後武士

你唔撚想知，關我撚事咩
唔中意睇咪block撚左我
你共產黨呀咁強權既，唔俾人發言
又唔想知又要回應 小學雞到呢

啫話佢同間野夾埋

我冇左1600 大蝦沙律啲蝦係買餸果啲蝦

留名睇條女同門口男人既版本

原來而家香港搞成咁
好慶幸我讀書個時未有智能電話同未被大陸人入侵

成單野都唔知做乜尻

咁多人中過伏

叫你小心d個男仔係水魚左想提你
剩係依度都幾個巴中伏，應該好揾好揾

當然，一group人黎

巴打最豪

我中過伏。。
個晚有5個男人中左伏..屌
一入到去就有2條仔坐係到
之後再帶多幾條仔黎..
全程就冇見過條女..

腥港同蝗接軌

想問點先中到伏 ?

當join左ptgf食飯plan,個心好過d

答咗你啦 感情同時間

上到去 全部連登仔黎

搞咁西多野呃果800
我返一日工都唔只

戈完未

Cony係咪男人嚟

搵咁小仲好意思講

痴撚線 咁樣八百幾蚊
佢比番我就差唔多

得兩類人會add你
1，美容join plan
2，金融雞

我都去過，條女係heymandi話失戀
點知岀到黎帶我去依間野食，仲叫左兩shot同cocktail飲

尋仇仲唔直接同樓主講有伏？

望到啲相都知 too good to be true 啦

今日4點比交友apps既女約食飯，我又無野做咪去，跟住等咗30分鐘我話走，跟住等多10分鐘佢浦頭，我好似一早望到條女係到好耐，我懷疑被呃，即走了
太子始創 半熟工房 佢約我呢間食野

條女 化濃妝，肥肥地

店員又唔係店主
間野賺到錢關佢q事咩
有良心又見好多傻仔比條女呃過咪叫佢小心d

半熟工房正常野
呢個似係你樣子問題..

唔好玩呢啲Apps啦

也可能騙一餐飯吃

肯定偷圖...如果真係呢個質素洗撚上skout咩

咁果個門口男係咩人？
好人？提醒你？

呢個？

依條?

點會咁撚蠢 主導權永遠係男人身上

利申 中左伏

Same 呀屎尼道 唔記得幾樓

巴乜撚野打, 咸濕狗公就真

一餐800
回佣300
一日有8條水魚就2400

今時今日都仲有人中
好撚柒呀......

唔係賣蛋糕㗎咩

我都中過，半熟工房係約你係果度等姐
如果你有上當，之後你就知

屌.. 連登真係好多毒撚

之前有個女仔friend做過
間餐廳會教曬佢地點樣點餐先
仲有成間餐廳都係用呢個做法 所以上到去基本上全部都係一男一女
個女仔話750日薪 但之後食間野啲意粉食撚到腸胃炎之無再做

會唔會太離譜，用外賣兜裝野食，呃人都認真少少啦

屌 講完見到自己個fd

呢個手法好多年前已經見過

Skr

依家仲有人用skout㗎，唔係得返啲賓賓同埋啲點數騙子會用呢個Apps咩
狗也不𨳒丫呢個skout

組團去免費食完走佬

K

Ooloo

睇返佢簡介
寫住一個人的晚餐

達哥開台講緊

果八舊水搞咁多野仲要未必呃到
屌你老母不如番工

會唔會係不如叫雞

普通食肆牌照/小食食肆牌照都搵唔到呢間野
有無牌嫁呢其實?

唔明
如果佢同間餐廳夾埋 點解佢死都唔肯係你面前埋單

屌係咪夜晚去到黑媽媽咁？

外賣啫，唔洗牌

屌係佢喇 我有次係heymandi見到佢約人食飯

d相仲好靚

即係話俾中左伏既巴打知佢地成千蚊食外賣

因為佢開頭話佢得100幾，後尾愈講愈多，變左佢話佢出到600幾，但事實佢冇咁多錢，所以佢當面拎唔到咁多錢出黎，要拎埋一邊埋單，順勢呃埋200幾

以為舊文

DLLM 我見戈條女柒好多

如果係呢條質素，正正經經做雞好過啦

點睇都唔會係20歲啦

有無巴打組隊玩鳩

呢啲大陸騙案騙到黎香港
又係條女呃上個啲樓上cafe度
然後埋單千幾蚊

呢間有無伏？ 都係skout識

張相個女仔poly嘅 好正

樓主

全身而退真係好勁

無比到錢仲呃左餐飯

撚埋條女啲時間

睇多啲rock哥

樓主咁都可以全身而退

之前又有好似有個post 話比人呃去食飯比錢

係咪咩冷兵器果個cafe
之前試過中伏
屌你老母，用假相，
出黎係一個
好彩覺得伏伏地話自己病食唔到咁多
同冇帶咁多錢
最後果餐300我出左200
逼佢幫我出另外100
其實我覺得靚女呃我錢無所謂
重點條女係
牙黃紋身屋邨mk妹樣

第一次都要人請既女人唔係雞仲可以係啲咩

其實無餐牌架咩？食野唔睇價錢？

哂咁多時間呃你果800蚊？

即刻寫衰佢啦

你那來的自信會覺得靚女會同你出街？
同交友app一向都多金融，美容雞。

新品種: cafe雞

$800我可以

唔包屌

唔食飯只屌ok？

屌佢老味啦呢啲咁嘅黑店

兩條友飲12shot?

我都中過招 Mk 武器店cafe 。最尾叫條女AA

AA都應該賺左你
條女要畀果D錢應該間野FREE畀佢

佢係有心昆你實 同黨拉住你
應該係想拎小便宜r食飯姐

點解可以咁多人中伏，我d fd係skout搵sp / flirt女 玩左咁耐都未試過中伏。

好想知道中伏既巴打係咩樣，一定好撚樣衰

LM等冇伏

我覺得wts app果個係男人黎，傾到埋牙就叫女出動，好似按摩咁，所以你地次次都要等半個鐘以上。

我話唔食依間 佢即刻88
估唔到今時今日除左cafe雞
仲有邊爐雞 真係行行出狀元
小弟欽敬欽敬

我印象中食過尼間，正常野黎，以為冇伏添
Btw, 可能轉左手or同名啦。

陽光午餐好食

呀係，等，我早到咗明明見過呢條女 又要我等，最尾我走咗，望住條肥婆著到好性感，係到打電話，跟住我手機震，估到係佢，最後走了

巴打勁呀
孔明對司馬

呢間野我同條女去過，有得玩board game架嘛，個老細仲一齊玩，之後埋單都係200左右，點解而家變左黑店

屌我都想講
樓主好廢

Next time be more alert lar

回佣

人地返工時間

我食過鮮入圍煮 堅好味喎 不過年幾前食過 而家唔知點

呢單野經典

中世紀武器咖啡屋
呢個都係黑店 小心

呢間垃圾狗也不屌

而家咁難食？

人地D野食有碟裝

點解到今時今日仲有人信靚女會用交友app

鮮入圍煮係正常野
仲要幾好食

黑店來

Lm

之前都試過 有條女約太子.我遲到 一去到問佢做咩 佢就話去食野 佢好似勁熟路 一野就行左上樓梯 我都有啲奇怪 又無咩牌頭 點會知有餐廳係度.
上到去已經見到有一pair男女 係度. 因為我行條女後面 我見佢見第二個女仔 好似點頭咁 我都心知不妙. 之前都係高登睇過兵器餐廳,都知玩咩. 算啦 再睇下點
個侍應攞個餐牌嚟 我一睇 咁嘅價錢 我使撚嚟依度野. 我叫條女睇下食咩先 當然佢唔使十幾秒就諗好. 我睇左一陣就話 我唔肚餓 你自己叫野食 咁好快手佢自己叫一大堆野食, 我個時咪心諗 是但啦 咪坐下 又大把時間 我又唔會俾錢嘅. 之後全程 我地都無交流 佢有佢篤手機 我有我篤.
點知過左差唔多十分鐘 佢突然同侍應話 頭先啲單 全部取消 跟住就一個箭步出左門口 佢見我好似唔想走 仲話 你走唔走
我見咁樣就走埋 臨走個陣 我見啲侍應都好似呆左咁望著我.

條女見過cafe工
請人嗰陣就話係做侍應 上到去先知其實就係做詐騙
就係呃啲仔上黎食飯 然後分佣
佢聽完之後鬧返條友on9之後走咗

補充返佢見嗰間喺旺角 潮特對面一橦好霉嘅大廈
巴打們小心

咁你都幾好彩喎，即係哂左啲時間睇住條疑似cafe雞食野啫

睇到巴打果段「條女明明話第一次黎但就好似好熟menu咁叫野食」已經有既視感 果然係專呃巴打既手法

好難卜，啲同事去過係ok既
講真邊爐類都唔伏得幾多

又係呢種

以前中過LB雞，保險雞，美容雞，次次都全身而退
美容雞有次仲呃左佢個免費 facial

你知唔知乜係既視感

另外巴打個個紋身妹好有mk味

支那橋 茶托 飯托 上海興左十幾廿年
偉大的祖國

點解唔正正經經煮d野比人食

有冇呃過免費Q

咁又冇，對呢d女唔係咁易呃Q架，而且多數出到黎真人都伏伏地，最多抽下水
佢地都幾有原則，做果行就淨係想呃我果d野，食飯唔會食得貴架喎

真係乜都有

鮮入為煮已經難book，仲要靠邊爐雞搵生意？開玩笑吧
定係啲booking都係靠邊爐雞先？

去過食一次，湯料足到+01

事源係icq 溝女
條女話屋企好嚴
只係話要上堂學結他先可以出街
叫的仔去上堂見面

到上堂時
好多巴打吹水時先發現同樣係咁樣比人叫來
先知渠哂，大家係課室你眼望我眼咁

之後好X 週刊有放蛇去上堂踢爆

係咁上吓啦
ICQ 年代太耐了

咪似曾相識囉
上得多連登就知前排先有單一模一樣既文，如果樓主唔係假膠我仲以為係同一個受害人換個名黎打多次同一篇文

酒托女係大陸產物，專約啲人去唱K,飲酒，一支紅酒+半打啤酒，一個果盤，然後啲酒收天價，最少幾千蚊埋單。唔埋就成班人入嚟兇你，房都出唔到。

估唔到啲文化入侵得咁厲害，香港都咁多。

結他騙案女主角俾人玩實錄
bzkit / 2006 年 04 月 11 日
大家最近應該有聽過B女的騙案吧?
但當B女在ICQ碰上硬條浩無聊人時… 騙子的反應會係點呢…?!
原本的騙案詳情:
美人計結他班料300人受騙 涉款百萬 逾50人聯絡警方

pish

有機會係個女仔約條仔去鮮入圍煮
但去到就話太多人要排兩個鐘 不如食其他嘢
然後就帶條仔去第二度食

衰在太有自信

呢招我以為大陸先興
以家香港都有

咁既樣點會係二十歲

約女一定要去自已揀既店

推

上埋蘋果？？？

Pust

咁撚豬都呃到樓豬

link

樓豬，出黎講兩句

好過去做雞

做雞會窮

啱先差d中招

咁既樣 見到都走啦

巴打醒目

其實佢唔食係唔需要比錢,夾佢都冇用

見到咁既價錢,我一定拍台走人

樓主可以全身而退得嚟，食埋野，跟手連二百幾都慳埋，真心屈機

推一推 警世

哇人形豬！點對住食野

見到都即走啦，唔係諗住做朋友呀？

識你老母呀

原來咁多人中伏

如果係靚女就咩事都冇
啲仔俾完錢一定仲以為賺咗

原來有巴打中過

點解仲會同佢食飯？見到咁既樣即閃啦

有無人起左條女底？

人形豬發現

#443

鹹濕仔

就係呢條豬西？

所以我一直都唔鍾意網上交友

感謝巴打。。我睇下我啲谷有無人中過先🤣

其實出到黎見到件豬西仲有胃口去食野咩

頂畀著我離遠見到條女咁豬一早走啦

忍受程度之高令細佬不敢恭維

池美麗

一路都有，只係手法唔同

BINC

好型呀巴打

唔怪得樓豬話物理上唔係同一個人

屌啦 連物種都唔係人類
根本猩猩嚟

唔準侮辱猩猩

推到間cafe執

連登真多憨鳩仔 自己鳩痕抵畀人呃啦

毒撚真係好恐怖

外賣都要拎Food Factories

屌 原來巴打食咁既女 陰莖陰莖

笑撚死

報警

見到咁嘅閪樣都即閃啦

見到咁既豬樣都唔即走

落樓下就跑啦嘛

On9仔呀

兒登真係好多智障人士

連登公廁

上新聞
請豬閪食野on9仔

樓主嗰個都好D
依家上哂新聞嗰件真係豬閪黎

好奇d飯腳男點樣望住佢個樣食野

點解你班智障人士中左伏仲好意思比人知

但睇menu 有寫價錢唔合理就走頭喇

蘋果已經出咗新聞

襟兄弟

咁撚豬你都啱 前世係咪餓鬼投胎阿你

咪撚同我講乜撚野男人風度阿dllm,你呢d叫做幫兇 如我係你就跳樓死撚咗佢算！影衰曬d男人人

依家d人真係好笑，鐘意大大聲同人地講自己蠢

有冇咁多on9中招
笑撚死

自問唔係靚仔既,去叫雞過好啦

做乜唔影9佢呀

你戈撚完未
仲有埋單就埋單
賣乜春單？買單就大陸人講

應該係上一手打包
再拎返出嚟

1晚11餐
個個扒兩啖就算
好嘥啫

浪費食物

地獄廚神
喂大姐
煮都煮得係比人食得落肚架
好食少少班毒撚可能真係唔敢屌